---
layout:       blog
image:        512px-Praha_5,_town_hall2.jpg
title:        Členská schůze Otevřených měst &num;3 | Praha
---

Zveme členy, zájemce o členství i ostatní příznivce na třetí členskou schůzi, která proběhne **28. 6. v Praze od 10:00**.

 <!--more-->

Členská schůze se uskutečnı́ v místnosti 330 **Úřadu městské části Praha 5** na **[náměstí 14. října 1381/4](https://www.openstreetmap.org/?mlat=50.07301&mlon=14.40707#map=17/50.07301/14.40707)**.

Program jednání bude odsouhlasen účastníky na začátku schůze. Předpokládaný průběh je následující:

bod | kdy | co | zpravodaj
--- | --- | --- |
 | 09:00 | otevření místnosti |
 | 09:30 | začátek registrace účastníků |
 | 09:55 | konec registrace účastníků |
1 | 10:00 | schválení programu schůze | členové
2 | 10:10 | zpráva předsedy o činnosti (infrastruktura spolku, transparentnost a zveřejňované informace, účetnictví, registr smluv, CityVizor, Open Source web samosprávy, sdílení zkušeností, vystoupení na konferencích) | Marcel Kolaja
3 | 10:45 | volba výboru a předsedy | členové
4 | 11:15 | priority projektů spolku pro následující období (nové návrhy členů) | Marcel Kolaja
5 | 11:30 | přestávka/oběd |
6 | 13:00 - 14:30 | prezentace vybraných projektů z oblasti ICT přínosných pro členy Otevřených měst |
 | 13:00 | představení Portálu občana z MVČR | Ondřej Profant
 | 13:30 | co se na poli otevřenosti podařilo Brnu | Jiří Ulip
 | 14:00 | Tenderman - průzkumy trhu pro zadavatele | EconLab
7 | 14:30 - 16:00 | projekty na stole |
 | | CityVizor | Daniel Kolář, Ondřej Profant
 | | weby Wordpress Praha 7 a PaRo Brno | Ladislav Nešněra, Ondřej Profant
 | | OpenData dashboard | Ladislav Nešněra, Jiří Ulip
 | | KnowledgeBase | Wikimedia ČR, Ladislav Nešněra
 | | IoT | Zbyněk Grepl, Ladislav Nešněra
 | | ..
8 | 16:00 | ukončení

Tradičně si dovolujeme upozornit na skutečnost, že hlasovat mohou pouze osoby, které doložily nebo nejpozději na členské schůzi doložı́ své oprávněnı́ zastupovat člena na členské schůzi. Netýká se osob, které jsou zastupujı́cı́mi dle Zákona o obcı́ch (např. starosta, mı́stostarosta,...), nebo byly uvedeny v&nbsp;usnesenı́ zastupitelstva.

Členské schůze bude možné se účastnit také s využitı́m videokonference [Jitsi](https://en.wikipedia.org/wiki/Jitsi) Meet na adrese [https://meet.jit.si/OM-20180628](https://meet.jit.si/OM-20180628). Vzdáleně
bude možné hlasovat pouze pomocí [sítě Tox](https://cs.wikipedia.org/wiki/Tox). Žádáme členy, kteří plánují účastnit se členské schůze vzdáleně, aby nám pro účely hlasování na členské schůzi 28.&nbsp;června 2018 nejpozději do 20. června 2018 zaslali zprávou z&nbsp;oficiálního účtu datových schránek člena Tox ID, ze&nbsp;kterého bude zástupce člena hlasovat. Jiná forma vzdáleného hlasování nebude možná.

Klienta pro Tox můžete stáhnout na adrese [https://tox.chat/download.html](https://tox.chat/download.html).
Základní návod je k dispozici na adrese [https://cs.wikibooks.org/wiki/Tox](https://cs.wikibooks.org/wiki/Tox).

Po ukončenı́ členské schůze bude následovat afterparty. Pro účely organizace nám, prosı́m, potvrd’te předběžný zájem o účast na afterparty. Dotazy směřujte na e-mailovou adresu  [info@otevrenamesta.cz](mailto:info@otevrenamesta.cz).

Těšíme se na setkání!



[Seznam členů a jejich zástupců](http://www.otevrenamesta.cz/clenstvi/#Seznam_členů)<br />
[Oficiální pozvánka](https://gitlab.com/otevrenamesta/documents/raw/master/schuze/2018_06_28/pozvanka/pozvanka.pdf)


<p><a title="Od Jan Záruba [GFDL (http://www.gnu.org/copyleft/fdl.html), CC-BY-SA-3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/) nebo CC BY-SA 2.5 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5)], z Wikimedia Commons" href="https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Praha_5,_town_hall2.jpg"><img width="640" alt="Praha 5, town hall2" src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dd/Praha_5%2C_town_hall2.jpg/512px-Praha_5%2C_town_hall2.jpg"></a></p>